【 戀 外 籍 男 】裕 美 不 會 衝 動 閃 婚

裕美最近與外籍男友Alex蜜運中，今日春風滿面出席華星冰室分店開幕活動。裕美笑言Alex已被偷拍過幾次，大家認識了大半年時間，最初無想過發展感情，「不過現在也幾好，他是香港工作的，所以不是遠距離戀愛，和他一齊學識好多英文和意大利文。（是否浪漫之人？）不是，他份人好慢熱，（慢熱便不會閃婚？）不會，大家都知我又不是未試過，不會為結婚而結婚，以前想法太童真，現在會想得實際一點。」

提到兩人早前結伴旅行，裕美稱半工作半旅遊，主要拍片介紹當地。問到是否Alex操刀？裕美說：「是我自己拍，他經常拍到我腳又短又粗，不過現在進步不少。」

晚晚含撚

點解佢依家係咁既樣
好撚恐怖

呢個係裕美？
印象中好似唔係咁樣

整過容

裕美個樣真係成隻狗咁

搭錯車

鬼佬同裕美一齊肯定學識好多日文

個樣極撚到

*整

佢係咪好大需求
臨結婚都要偷情
未攪好離婚又識男人
而家又搭洋腸

中學時期已經知道某某人係雞黎

佢識英文㗎咩？

識 fuck me 咪得

好似鮑姐

Woo～ Yamete Yamete

有冇D詳情

佢明明以前係圓面，冇啦啦變左尖面

發夢見到佢成日都有唔同既男仔接佢放學, 好多同級都知道有錢有計傾

聽朝起身扑嘢換鞋~裕美~~